★現在仲有冇 "拋頭顱，撒熱血"的愛國份子？

冇任何利益 著數，只為理想信仰

點解以前咁多呢d人？

點會無?佢咪其中之一囉

有呀，反日貨個時砸得幾激

李旺陽 劉曉波 趙連海 囉

陳毓祥

灑可能有
撒應該冇

大把

who

點樣起到

物質生活越來越豐富，鬼有人揾條命去搏。就算係社會最底層，意志都喺五光十色的繁華都市消磨曬(可以參考下大陸的三和大神)

電子世界真係21世紀人類的新毒品

最緊要係難度高左太多，
古時你肯練都可以立架餐打到下官兵，
搶埋人地刀偷弓返黎用都仲得，
而家連搵人一齊革命都難，咩都監控哂，
叫你殺個黑警都未必夠人打，一槍搞掂你，
俾你搶到支槍你都唔識用

現在果d係”愛物業””愛權貴”人士

去日本放火條友

唔係以前有依d人，而係過去俾依加嘅政權控制咗。

you

有
愛国是一盤生意
賺夠移民邪惡美國